大家預幾多歲先買到樓

已經23
30歲唔知買唔買到
到時樓價應該…

諗移民啦 仲買樓 on99

23，2層

35歲 上公屋

40

80，第二日上天堂

有無人知紙扎別墅幾錢，諗住供定死後住

35

點解要買

65供完 第二日上天堂

租住樓先啦

越近2047，樓價只會越平
過5、6年，好快會有市區盤係$6000/呎

如果依家有閒錢，不妨投資係自己身上
E.g. 去下旅行、換新電話或者食豪d

至於儲錢就唔洗急住
等第時人工高d先開始，儲得快好多
依家人工低，要儲都儲唔得多，又辛苦

租樓日日賺

租樓起碼唔洗供30年呀

30年喎！一日都唔會少架啵～～

預計30，實際27

租你老母閪，瞓公園啦，免租呀

邊句講錯呀？

錯在租樓，貴撚到仆街
公屋就OK

佢地都有個共通點
就係香港本身有貴價物業
先選擇分散投資
你得一舊錢
邊有得咁揀
有料移得民都唔使諗要港樓定國外樓啦
兩邊買哂搞撚店

我預30 歲，點知早左5年，30 歲已經買第二間

訓深水埗都唔錯

有明哥派飯盒

香港買樓個班正一死窮鬼～

777都無香港買自住啦